新垣結衣（256）好想聽鐘聲啊

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

10月10日新劇《無法成為野獸的我們》

官網：
Twitter：
IG：
宣傳片：
播放時間：10月10日開始(逢星期三)10點正(日本時區)
新劇google drive(fix字幕組)：

出演：
新垣結衣、松田龍平、田中圭、黒木華
菊地凛子、田中美佐子、松尾貴史
山内圭哉、犬飼貴丈、伊藤沙莉
近藤公園、一ノ瀬ワタル

脚本：野木亜紀子

主題歌 - あいみょん「今夜このまま」
挿入歌 - ビッケブランカ「まっしろ」

劇情簡介：敘述兩個理性但不同個性的男女，面帶笑容、工作完美而想坦率戀愛的女性，與不相信任何人，但受女性歡迎的毒舌會計師，於工作結束後在酒吧相遇的故事。

結衣畫畫活動已經完滿結束 多謝各位巴絲打支持

新手上路主線攻略

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

結衣、好きだよ！

留名

新post留名！

lm

第一頁留名

久違既獨佔

#10

新人留名

好耐冇留名
支持Gakki!!

晚安！

仲有第一頁

有冇巴打知結衣呢個look係邊套戲出?

新post 留名

空飛ぶ広報室
飛翔公關室

thx巴打，返去搵黎睇下先

係野木第一次同結衣合作
從此就愛上左結衣

GMO 結衣留名

逃恥入坑

傻笑結衣

獨佔

再佔

有冇巴打記得,逃恥最後結衣係咪無講重有冇收錢幫手做家務?
剩係同星野源共同比生活費出黎?

無明確表示，但係有講由2人共同經營
！可以想像變返普通家庭一樣，唔再係有合約！（以上我理解）

REPLAY

我會幫大家照顧結衣架啦

香港係唔係無得買？搵過Aeon都無，想試食一次

一田同759都有入過貨

759行過好多間都無

上個月樂富759見過

好靚啊真係

短髮
留左2年長髮，今年係時候轉短髮

長短都靚

禾愛結衣

係咪做主持人

結衣真係世界第一！！

所以我係世界第一嘅老公

洗唔洗禁多負皮我見無人理結衣咪照顧住佢先姐

岩岩接觸結衣d野
睇完之後發覺佢短頭髮個look同佢長頭髮係2回事
鍾意佢短頭髮個look勁多
好吸引阿

巴打呢套係咩戲?

Legal high

thx巴打

新POST留名

Lm

好きだよ！

又去日本

。。。

現充

結衣、好きだよ！

神人用新垣結衣解釋九二共識
網跪：比國民黨講得清楚

未就係我所講嘅問題囉 ( 雪肌精公司喺香港買咗咁多年廣告下角都唔下Gakki名， 但袁小姐個名就落) 一般香港人 特別冇留意日本嗰邊的 根本都唔知相中個女仔係邊個

最弊我發現今年雪肌精MTR廣告都已經冇Gakki個樣

早晨

恭喜你
估唔到佢都幾有良心

終於睇完新劇最後一集 又少一套

所以我睇睇下停咗

:希望停止長高

唔係 係結衣之前係宣番講過

播出第二日已經睇完
好彩我仲有好多舊劇未睇，而家睇番d舊劇

係一種挑戰黎

舊劇睇左都唔係問題
每套最少十刷係基本

廣告黎?

GMO證券廣告

GMO廣告個個都世界級

結衣，好きだよ！

結衣你最近做緊咩？我好掛住你！

係啊結衣，我話我愛你啊！

呢張真係超靚,save左佢先

呢家先SAVE

膠都廢事俾

同老婆打機話我唔俾佢贏

大笑左
有種形容唔到既笑點

圖呢

冇影到

Duk jim

戀空個look好靚，不過無勇氣再睇

我有個結衣ig fans page
因為我幾忙冇時間更新
唔知有冇巴打幫下手

勁呀巴打

不過近排都無咩新update

你知我邊個ig咩

我指結衣近期無乜新動向

今日子

原來S最後警官第9集結衣有唱歌
BTW, 造型好正

我想補睇依套但又唔想睇無結衣集數！
其實可唔可以淨睇1,9,10三集？會唔會完全唔知噏咩嘢？

我覺得又唔會嘅
不過可以循序漸進咁知蘇我/一號嘅事
我月頭飛日本，來回兩程都係睇呢套，睇左6-7集，都幾好睇，睇足全程，唔會睇到訓著

btw，唔覺福山老婆靚

熱血超級系警察

我都覺得睇晒ok 的

髮型

無人

今日無野想講,因為大家都明結衣係世界第一

今日無野想講,因為大家都明結衣係我老婆

唔識日本，係咩意思！？
司儀？同事務所私底下見過面？？

藍絲帶獎頒獎儀式慣例係由上年最佳男女主演做 MV
結衣上年贏咗
所以今年會做 MC
南沙良係事務所後輩
今年攞最咗新人賞
頒獎禮終於有機會真人面對面見到結衣
篇嘢講吓佢會幾興奮之類

幾時頒？

2月6日

Thank!咁岩男主演係父女個爸爸

無人嘅

ORCHESTRA 版code blue 片頭bgm + HANABI
片頭曲聽到起雞皮

好正

真係好正

筆仔睇晒cb1,2,3 未

一早睇晒

呢個係邊套架？

花水木？

暴走少年

西面
長腿

old news 嚟?

逃恥果時架啦

逃恥

久違留名

肯上水未呀你

星空巴失左蹤，應該得米羅入到
想要咩睇下好心人樹巴會唔會up比你

我擺左email好耐都未入 想睇smile

樹巴是最好的

咁米巴果個點入架？

放低email等佢見到加
smile我過2日up
btw套野幾悶下

竟然比我買到2011版嘅B2月曆

又悶

SMILE好好睇喎

角色造型1000分
劇情10分

見到結衣面專門店，跟住係夾公仔機用左200yen夾左個散纸包

幾時收爐

我懷疑成個結衣post得返我一個人

KEEP住MON POST

今日已是1月底

各位可以看看以下劇評

早晨,好耐無返黎

又無人

今次難得有個正常妝

有冇巴打好似我咁有好多結衣嘅周邊

係最高巴前面講多

最高巴有幾多

我有結衣無周邊

我仲記得當年抽到呢一張野嘅時候就好似中六合彩咁

買幾多先抽到？

Tue

加入買買買黨啦

幾時有展覽

好癲
枉我仲期待一場激烈嘅鬥爭

最高巴玩開秒殺
唯有召喚空井

空井應該夠揪

我已經好耐無拎啲野出嚟

林依美好可愛
結局個集條頸流血

結衣好好休息

毒佔

一定要申請日本銀行credit card
方便太多喇

要去日本申請

去年好多日本商店都可以用「他鄉遇故支」

請問各位大佬有無咩結衣2019新劇/戲既消息?

未有
淨係知2月頭出席藍絲帶頒獎禮司儀！

thx

腥些
好耐無見

好耐無入黎了

有新CM

不了，唔想俾人當係蝗

十六茶

個鼻仔好QQ
好想

大家有咩學日文心得

最緊要係愛
對結衣既愛勝過一切
我就是成功例子

無咩靈感，繼續今日子

留名系統 v.256

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着—留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

結衣BB生日快樂

結衣bb, 仲記得我地好細個已經相識，每次妳生日或者我生日我哋都會買生日蛋糕送俾對方 而且我哋都會靜靜雞準備一份禮物送俾對方

我仲記得有一次，好似係我哋11歲嘅時候。我知道妳好鍾意小動物，但係我哋爹哋媽咪又唔比養，於是我送咗一隻狗狗毛公仔俾你 就算到咗而家我仲歷歷在目記得好清楚當你見到隻毛公仔嗰陣時燦爛又可愛嘅笑容。你話你將來大個左一定會養狗仔，於是我哋就喺度商量第時你養隻狗叫咩名 Coco, coco, 你個名就係咁黎架啦

就算到咗而家，妳係日本發展得如火如荼，或許已經冇乜心機記住我。但我想同妳講，就算發生咩事我都會支持你 最後祝你生日快樂
我哋將來一定可以在次一齊生活嘅

已經買左盒係屋企自私食

筆巴

我餵你食

噪仔咩事

我都係心仔個fd 塞仔

結衣真係好靚女 仙氣！

口水

結衣、好きだよ！ !

Brw新cm無人post

結衣好似瘦咗

買左4隻DVD過年，會唔會悶到訓著?

晚晚同我___
做運動姐

有機會

段片咁濛嘅

gakki

年三十收早

年三十先黎病左，睇黎我係辛苦命，放假先病

刷code blue 搵白石腥些治癒下

可以抖抖了!

新年睇咩好

全刷

結衣、大好きだよ！

噪仔仲未收爐？

咩叫收爐？

放年假，你返大夜班？初123都要返？

仲問

關心下姐，我之前聖誕都要返，無得放

噪仔

同你地開年

新年快樂

GAKKI, 新年快樂, 身體健康

恭喜發財

新一年祝大家身體健康

新年快樂，身體健康!

恭喜發財 !

祝各位巴絲身體健康!豬年行大運!出入平安!
新垣快樂

新年快樂~~~

新一年飲返枝十六茶先

我返工差唔多日日飲，而家759同360都有得賣！食lunch時買一支

新圖黎?
好靚

祝我同結衣繼續長長久久 永結同心

早d訓，發夢就得

司儀出黎未呀

好似日本下午4,5點

到依家都仲未有心機睇埋野獸尾嗰幾集,個劇本真係好撚悶

有冇最後幾集食評?好睇返?

最後幾集係好睇左,但你覺得初頭悶就唔好期望最後幾集會180度轉變！
本身套劇既氣氛就係比較現實唔會有d咩超展開！
不過我只想講結衣最後一集好靚！好靚！好靚！只係咁已經值得睇埋佢

我記得當年我只係睇第9,10集,都明佢講乜

即係你話結衣前面集數唔靚？
大膽！

幾時有講,唔好老屈
前面係好靚！最後係好靚！好靚！好靚！

呢張好GFABLE

件衫
有無直播link?

見到字都覺得感動

好感動

papa

雖然聽唔明,但感覺結衣見到PaPa好似變左細路女同爸爸撒嬌
爸爸好害羞,係唔係覺得個女如今變左美人,唔敢直視
最後擁抱，感動

基本上館叔同結衣講番好多當時拍父女果陣既回憶
中間結衣話「如果可以既話 好想再一次共演呀!!」
館叔「咁今年就要同結衣一齊搵D野合作下先得喇 」
結衣「欸?! 今年?! 咁急 」

希望結衣係今年排滿當期,而唔係未休息夠

館叔中段仲有話結衣恰佢 明知佢唔擅長講好多野
第二段一開始講阿部叔點樣稱呼結衣好 又係好好笑
阿部「雖然rundown 就寫住 "Gakki", 如果我叫你做 "Gakki"既話, 你覺得點?」
結衣「請你叫我 "Gakki" 啦, 或者唔加敬稱都可以, 就咁叫 "結衣"都可以 」
(阿部吞口水)
阿部「...結衣」
(結衣大笑)

叫返小梅會唔會自然d

屌今日子條片俾人ban咗

咩片？youtube?

yes之前無聊整嘅今日子MV

新年流流

好靚啊bb

爸爸同小梅 相擁果下好感動
十二年後再相見 大家都成長左好多好多
能夠相證呢一刻 非常感既

我愛Gakki

好靚

我覺得而家Gakki太瘦
但都係好正

新垣結衣，世界第一

我老婆正到

唔知近排Gakki做緊咩

我知

依到同爸爸撒嬌好可愛！

好想要wallpaper 有無人分享下

我ipad用緊依張

正 摩牙

晚安

初七人人快樂

結衣、好きだよ！

我呢個新年打算入返坑，但發覺點解套無法成為野獸的我們，我睇左三集唔落去，點搞

舊嗰d睇晒？

差Code blue電影版

野獸都睇唔落
未睇暴走少年，應援少女？

重睇舊劇

頭幾集個節奏係慢嘅 但捱多兩三集會好睇好多

野獸後半段幾好睇

尾二嗰集
記得同成班巴打一齊睇生肉嗰陣...

仲有

有冇巴打諗住整個結衣sticker

唔識整，但前幾個post好似有巴打貼過

其實堺雅人好似係日劇界休息左兩年，係咪密謀緊佢套半澤2/LH 3，係就正

連登背景用緊呢張

嘩 係雞爪巴

好耐無見

考古，依個有冇影片？

我老婆新垣結衣話聽日情人節想係屋企同我製造愛情結晶品

好耐無見，本來想戒結衣，諗諗下都係不戒了

戒咗睇甜故先

結衣都戒

無結衣消息都要靠每晚睇結衣相同影片先過到，要點樣戒
幾時有新劇消息

結衣放假，其實我哋應該鄧佢開心嘅

佢話終於都可以係屋企陪我

結衣休息期間我盡可能每日貼不同結衣相，等大家唔好忙記結衣

聽日全日都要陪我老婆結衣出街
好chur

之前個系列新CM

我暈喇，白石醫生！
グルル

情人節成日無晒人

要陪老婆

759

今日只係初十

又係獨自一個

點名
1. 噪

成11點先來點名，依個人相當有可疑

你咪理我

好想親眼見一次結衣

啱啱同結衣翻到屋企 宜家準備沖涼

識睇緊係睇新恆潔衣！

MTR 開始有洗頭水廣告

咩站有

好耐冇行過萬寧,一行就見到結衣
在森林和原野~是多麼的結衣

萬寧仔仔就好
一定收埋一疊海報係屋企日日

噪仔會唔會考慮秘撈做萬寧

樓上好多人想偷海報咁

噪仔去識返個萬寧仔仔咪得

你去做萬寧囡囡咪得

好似個個地鐵站都有廣告版，今日經過三個站都有

咦 萬寧! 問下個fd先

「是多麼的結衣」
香港廣告商終於肯出「結衣」2字

但我仍然唔明廣告商為何死都唔肯落細字全名
就係因為萬惡「 破蕾絲」 版權問題???

大家係時候去遊地鐵河

轉貼

岩岩遊完

可以光明正大遊車河

點解唔得？唔出閘咪得

巴打又係識日文？

識少少

遊車河

黃埔

結衣、好きだよ！

祝所有參加渣打的巴絲PB 成功

膊頭

邊到

中環

原來電視都有賣洗頭水個廣告

新垣さん嘅秀髮

隔住個mon都覺得香

我聞真人答你真係好香

個支洗頭水係咪淨係for女性用?

當然唔係

新人留名
啱啱開始迷結衣
想問係日本除咗去 Bookoff 外邊度有得碰運氣搵返啲中古雜誌？

你意思其實係最近重新迷上結衣?

「最近」個時間人人唔同

[中港大戰]#神奇女俠 新垣結衣 迪麗熱巴 苟芸慧 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃16強首回合投選專區

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有花絮

結衣

新相
鬼馬結衣

已投

#藍白

amazon jp可以訂有得直送香港

新手lm

每次睇到哩幕都有想即刻娶左佢做老婆嘅感覺

個時睇完覺得超wifeable

即買

好彩我已經一早娶左結衣

好鐘意loop張gif

有冇巴打已經買左支洗頭水用

一出已經買，淨係個盒已經值回票價。

盒面好似防水

好唔好用

需要問咩？

如果發現邊本雜誌有全頁廣告麻煩通知一下
放工行過OK快速揭左2本都無

我意思係香港雜誌，收藏用

個盒好好用

結衣、好きだよ！

過往香港雜誌真係好少有結衣廣告

呢本未見過

腿

好可愛

點解啲頭髮可以影到咁油順飄逸
平時夜晚幫佢梳都唔覺

呢排結衣有咩聲氣
好似自從完左個套劇都好靜下

初二做藍絲帶mc 咁快唔記得左？

鬼馬結衣

我全部都要

右邊who

好有feel

Aimyon
唱野獸主題曲

野獸插曲好聽d,主題曲都唔錯

毒佔兩位

Cold Blue 紅白開始已經是啦

犬飼同野獸官方笑死

識玩

必殺系列．認真燒肉

aimyon同結衣應該幾啱傾
兩個都中意食燒肉飲啤酒

我都係

仲有十幾歲隻身去東京發展
真係好勁

你回哂塘啦

大佬起邊買，今日行信和都未見有

有時真係要推廣下amazon jp直送香港
自己㩒好過係信和俾人劏

點解我都係香港地址但唔肯送

俾條link黎睇下？

TV Bros.2019年3月号

你應該去買4月號？
btw好似要你total買夠2000羊先俾你買

仆街 我等唔切已經係淘寶買左
我見到有個條女係封面 以為就係個本

買多本不過㩒夠2000羊先送

好似未見過嘅

感謝整理圖庫嗰2位巴打吧！大部份舊圖都搵到

唔想煩可以去 Sogo 訂
十算左右勝在唔洗食海鮮價

我都係喺aimyon post轉貼過嚟

十算

買一兩本雜誌連運費的話唔會爭得遠

我要係中間

好耐無貼今日子

超級直球表白

結衣好香

結衣溝女叻過我
之前比嘉愛未都話結衣會直接講喜歡佢等睇佢害羞樣

結衣當年都係咁同我講

結衣原來有用Instagram的，我仲以為佢唔用社交apps

淨係有follow我同aimyon囉

有無link

It is Not Gakki IG

結衣呢?

笑撚左

結衣話唔俾大家
所以無

我得佢私人ig

aimyon個衰妹都幾識貨
中意my boss my hero

但結衣唔要你
送咗俾長瀨智也

早堂真係on9

啊...
地鐵仔仔真係好幸福

tst站好大張bioliss廣告

每次翻學嘅動力就係上堂前可以望到張大poster

買夠三本咪運囉
有興趣PM 我

右邊？

左右都佔

白毛結衣

結衣、好きだよ！

今期TVBros Amazon已經賣斷，但上一期仲有大把貨

巴打係邊度搵到架？

正常啦
兩個係日本都咁紅

竟然係正常妝

工人結衣

有新CM?
返左公司睇唔到,要等lunch

靚到

我都忍唔住喇

Ching識瀨

最高巴都奶,無理由唔奶埋一份

你似想奶最高巴咋喎

腳板
BTW, 拍手個動作好熟面口, 唔知邊個GIF見過

早兩個月meltykiss

支洗頭水比人買撚晒

都奶

搞到我想買綠色嗰支試下

全部都奶

點解上面個執頭髮無左

啊啊啊啊靚到痴線架

不過我覺得呢個頭好睇啲

等待久違既短髮！

朝早毒佔

你以為星期六朝早就無人，太天真啦
我又要返工啊

發覺時代嗰間雪肌精專門店成日無人
好驚佢執

雪肌精係香港宣傳真係唔夠

宣傳無咩，但成日入7-11都會見到細支裝！
可惜應該無簽結衣日本以外代言，如果唔係入間間7-11都會見到結衣

果支應該係雪肌粋
香港應該得化妝品專櫃有賣

今年香港電視洗頭水廣告終於出新垣結衣全名
有進步
但旁白讀她日文發音Gakki名而不是用廣東話讀個名出來>好可疑

雪肌精巴士MTR平面廣告係好大型好出本
這些年來每次見到雪肌精平面廣告幾倦幾工作不如意都煩氣全消
真是感激
但偏偏一直無打女model個名出來>而其他產品有>一直十分疑惑

我岩岩上sogo11樓想訂，佢話無貨無得訂

今期真係超好賣

未用過亞馬遜，郵費點計？一定要比地址？有冇得集郵？

可以直運的話大概$30一磅左右，不過你用海外地址仲會扣埋稅，所以好方便。
依家Amazon 無貨，要幫襯第三方賣家，大概1500~2000yen 一本，仲要另外再搵集運。。。

有咩方法買到

原價應該無可能喇，除非你係日本。。。
周圍搵下運氣。。。

見到淘寶有 我諗連埋運費應該一舊水

快啲買

上面塊車牌係結衣台好值錢呀

結衣台
淘寶一塊唔算好貴

amazon無都貨真係好好賣

哩排係咁loop Aimyon

ching sick ball
［中毒性歌姬］Aimyon 愛繆 あいみょん 集中討論區(2) 準備生日

每次睇完一套Gakki嘅劇 總係有啲失落
小稻稻

same here
好似唔見左啲野咁

好想不停見佢 但係又唔想禁快見完佢

呢隻咩黎？係咪就咁食？

上面好似寫住係薯條???

吓? 要煮?

binc

薯條嚟
幾好食

識貨
日本買 呢個補充裝 圍返港紙30蚊有找

想問下，之前係咪有巴打去日本搵番結衣拍劇嘅場景？
想參考下，就快去東京想plan下

Fan仔

點都係世界第一

係都C9 feel啦
大媽真係狗也不屌

濃濃嘅結衣味十六茶

🚁緊急封入決定🚁豪華版になんと全164ページにおよぶ豪華ブックが封入されることが決定👏コード・ブルー着想の原点から劇場版公開までの6143日を史実を交え紹介する貴重な内容💪その名も「CODE BLUE chronicle 劇場公開までの6143日」。凄いです！お楽しみに！ #コード・ブルー #劇場版コード・ブルー

即係交待返cb2~劇場版入面空白既十年？

應該無

我見個特典係話直到cb劇場版前既6143日
仲有成164頁

係都叫 夏威夷feel 啦

條片lock咗

有無巴絲有之前 no gakki no life張圖

買買買！！！！

樓下地鐵站冇咗結衣啲大燈箱

變晒色

轉Gif都會變低色調，我都搵緊邊隻apps可以無咁失真！
有既麻煩話我知

好似無變得咁勁,我估係你壓縮得太緊要?

我用左低畫質，size無咁大

睇番我個張仲細你係咪揀咗COLOR REDUCTION 之類嘅嘢?

不如你講你用邊個apps?
我用ImgPlay

giphy 個online maker

結衣有咩電視劇電影好睇？
剩係睇咗code blue 野獸同花水木

傳說中既三巨頭竟然未睇？
逃恥
Legal High
今日子

未呀 之前少留意結衣d劇

新人唔識嘢
傳說中三巨頭唔係以下呢三套咩？

Sh15uya
辣妹掌門人
Smile

其實SMILE都OK喎
頂唔順辣妹

辣妹好多腳

@侵
有屍套龍

樓下地鐵站冇咗bb嘅燈箱了

睇LH先

我都未睇今日子 唔識欣賞個白色頭

只睇硬照會覺得奇怪，但睇完第一集就會慣左個look！中段有2次轉返黑髮反而會覺得好怪，唔係今日子！
今日子必睇

奇怪的動作

依家唔要屍套龍
要馬場?

兩個都唔要 要結衣

你個名

亂改

好似

阿侵係隔離乃po做完廁撚又過返黎

邊位

扮咩

好波

on9仔侵好中意負皮
邊個post都係負皮王

aimyon

同結衣打機

新？

上年定上上年了！
今年未出雪肌精廣告

鋤我

立即去amazon買
送去酒店得唔得?

結衣在忙什麼，好掛住你

冇人？

想試下濃味

一田或者AEON有冇?

同之前DOUBLE 有咩分別?

Asahi公司的配方研發員在「十六茶W」裡，
添加了特殊的專利纖維Fibersol-2，使得「同一產品獲得了"兩項"日本特保認證*」

短髮結衣

今朝地鐵站又有返結衣燈箱

好掛住結衣!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 我哩排晚晚係到ff，人都癲點解會咁

因為你係正常人
唔正常先唔掛住

你個治療師(有棍)呢？

幾時有新劇

年尾應該有

最高巴輕鬆啦

藍光劇?!

藍光碟版本 連續劇
一套定價2萬yen 左右

我都係新手

[8強心中有數]#新垣結衣 神奇女俠 苟芸慧 迪麗熱巴 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃16強次回合投選專區

慢

訓了[black].......................[/black]毒佔

要揀圖

結衣咁少票既

大po都冇哂人啦

都唔知投來做乜鳩
投極都有 重覆又重覆

其實有咗冠軍未？
好似都投咗兩年

兩個月先到40頁

有廣告出算好，等新劇

之前結衣生日兩個鐘爆po 睇都睇唔切

火曜日

下個post 邊個開？

就快爆post

結衣同aimyon輯相好正
想做aimyon

我要做啤酒杯

我開？

新垣結衣（257）π

1001